咁多人like SQQQ 黎啦 找數

如題 我信連登
話我知聽日美股有咩好買 我掟100k港落去

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

試下大眾愛股SUPER QQQ

聽日等數錢

連燈開示反手操作就會發達

算低位入

美聯儲不續SLR嚟緊一兩個星期內可能會有一日見到債息急升上2，嗰一日就係SQQQ飛天之時

想掟落GME多啲SH 唔洗煩

除左SQQQ 多likes 既我都會入幾萬落去

話我知聽日美股有咩好買 我掟100k港落去

#65 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Sqqq? 咁勇...

強貼留名

Lm

有人唔做走去做三倍雞

巴打入個位真心靚

盤前已走 你班友想我做雞

我有strong conviction
hold住先
只要一日唔落市
呢個世界有更加重要嘅嘢handle

走左 十年做雞得一日爽 不了

我=烈士

擺多幾日咪好